---
title: "godari valle sandhamama song lyrics"
album: "Arjuna Phalguna"
artist: "Priyadarshan Balasubramanian"
lyricist: "Chaitanya Prasad"
director: "Teja Marni"
path: "/albums/arjuna-phalguna-lyrics"
song: "Godari Valle Sandhamama"
image: ../../images/albumart/arjuna-phalguna.jpg
date: 2021-12-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/c97onHaEwzg"
type: "happy"
singers:
  - Amala Chebolu
  - Aravind Murali
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pachhaani Oolle Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pachhaani Oolle Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeda Soodu Neelle Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeda Soodu Neelle Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Matte Siri Pandenittaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Matte Siri Pandenittaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthyaala Muggalle Mungillalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muthyaala Muggalle Mungillalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andaalu Chindhaade Andarilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andaalu Chindhaade Andarilo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Godari Valle Sandhamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Godari Valle Sandhamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhaletollule Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhaletollule Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Letha Kobbaranti Manasuvaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Letha Kobbaranti Manasuvaalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poothareku Kannaa Thiyyanolle Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poothareku Kannaa Thiyyanolle Oo Oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre Kottaali Eethane Ee Panta Vaagullo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre Kottaali Eethane Ee Panta Vaagullo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommachhulaadaale Kotthalle Thotallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommachhulaadaale Kotthalle Thotallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munjikaaya Bandi Mundukellamandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munjikaaya Bandi Mundukellamandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kobbaraaku Boora Sannaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kobbaraaku Boora Sannaaye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kingulaaga Maari Gedhe Meeda Swaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kingulaaga Maari Gedhe Meeda Swaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paala Ice Kori Thinnaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paala Ice Kori Thinnaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Kattaali Pichhuka Goollu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Kattaali Pichhuka Goollu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tannesi Velthe Vellu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tannesi Velthe Vellu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dongaatalu Dhobuchulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dongaatalu Dhobuchulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challaani Uppu Kaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challaani Uppu Kaaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaani Maamidi Praanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaani Maamidi Praanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goli Soda Gole Kadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Goli Soda Gole Kadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Godari Valle Sandhamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Godari Valle Sandhamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhaletollule Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhaletollule Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattagidasa Laanti Manasu Vaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattagidasa Laanti Manasu Vaalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattikunda Laaga Challanolle Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattikunda Laaga Challanolle Oo Oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre Eenaati Veelle Kasunna Kurrolle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre Eenaati Veelle Kasunna Kurrolle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samasyalennunnaa Saradaala Soggaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samasyalennunnaa Saradaala Soggaalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cinemaala Moju Herolaaga Phoju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cinemaala Moju Herolaaga Phoju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rachha Rachha Roju Chesthaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rachha Rachha Roju Chesthaare"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paatha Aatalanni Chaatukellipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paatha Aatalanni Chaatukellipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cricket Ante Praanamisthare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cricket Ante Praanamisthare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre Cycle-llu Chaalle Boss-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre Cycle-llu Chaalle Boss-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bike Ante Race Ye Race-U
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bike Ante Race Ye Race-U"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Potipadi Poraadagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Potipadi Poraadagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhweshaalu Rosham Kannaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhweshaalu Rosham Kannaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Snehaalu Entho Minna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Snehaalu Entho Minna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antaarugaa Santoshangaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antaarugaa Santoshangaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Godari Vaalle Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Godari Vaalle Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhaletollule Sandamama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhaletollule Sandamama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasikaalu Aade Allarolle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasikaalu Aade Allarolle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bheshajaalu Leni Bujjigaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bheshajaalu Leni Bujjigaalle"/>
</div>
</pre>
